[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [406] 行者風暴槍要配剛刃同匠5

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。
Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。
Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。
Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。
Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

夠唔夠3隊

留名

去呢個

[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [406] 1001開po是常識吧

咩料呀

去上面果個post

無落石就開大

我而家套裝
達7
挑7
攻7
匠5
弱3
超心3
加護3
加速再生
挑戰極
耳1
不屈

然後我覺得，好過份，以前嘅芒亨邊出到咁多技㗎⋯⋯
仲要1刀斬100以上（太刀
芒亨都進入量化寬鬆年代了

但以前隻老山龍都唔夠而家冰咒多血

想問邊隻珠最稀有